李偲嫣結婚啦！老公係港專鋮浚哥

正義聯盟主席李偲嫣有第二春，擬定明年5月結婚！東網記者在入境事務處婚姻登記查冊，發現一張新娘為李偲嫣及新郎為謝鋮浚的擬結婚通知書。東網向李偲嫣求證，李偲嫣開心承認，經已與現職香港專業進修學校國際教育部副總監謝鋮浚訂婚，並計劃於明年5月結婚。

根據該份擬結婚通知書資料顯示，李偲嫣的出生年份較謝鋮浚早3年，即年齡較謝鋮浚大3歲。但據知，事實上李偲嫣較對方年紀細一年，因李偲嫣當年在港出世時，其母為她領取新生嬰兒許可證後，曾出境到澳門，之後再回港為她補領香港出世紙，令李偲嫣的年齡被「報大數」。而謝鋮浚的登記地址是位於葵涌的一個屋邨單位。

身兼香港家長聯會會長的李偲嫣表示，她於2015年11月經朋友介紹下，認識未婚夫謝鋮浚，首次見面，雙方是討論教育議題，其後成為好朋友，接著開始拍拖。李偲嫣坦言，對方最近向她求婚，並形容求婚過程相當浪漫，「當時喺天星碼頭後面的停車場，佢面對住維港，拎住紥花和戒指，跪下向我求婚，我真係覺得好驚喜、好感動。我應承咗嫁畀佢」。

李偲嫣形容，「佢(謝鋮浚)係上天畀我最好的禮物，係我背後的力量，係真愛」。她指，現正統籌明年5月的婚禮事宜。她又指，現時未婚夫謝鋮浚為方便照顧患病的父母，故搬回父母家同住，將來結婚後，計劃搬到未婚夫父母家附近居住，方便照顧。

睇到忍唔笑

個幾隻兵會唔會喊死？

條友真係 我不入地獄 誰入地獄

現時未婚夫謝鋮浚為方便照顧患病的父母，故搬回父母家同住，將來結婚後，計劃搬到未婚夫父母家附近居住，方便照顧。

係咪叫親謝X俊既都鍾意食老野

呢個世界就係有人鐘意食屎

沉船?

cls

治本必須重口味

🤦🏻‍♂️

香港專業進修學校國際教育部副總監
公屋
買大送細

最好收左佢一世，咪俾佢出黎發癲

如果佢有同學都好呢味，唔該收服埋陳淨心

救救香港，多謝晒

屌,最怕兩件狗男女一齊出黎發癲

係咪即係Hkcc

愛港正義聯盟+神鵰俠侶

笑死人哂

李偲嫣的出生年份較謝鋮浚早3年，即年齡較謝鋮浚大3歲

佢唔解釋又真係唔知喎

一陣擺酒有幾圍係恩客

唔好放返出黎

冤豬頭有盟鼻菩薩

勇者

仁傑

恩客?

上網可以 check 到擬結婚通知書？

多謝謝生為民除害
人黎奠酒

安心上路！！！

衰撚過中學生作文唔夠字喺到廢噏

燦都出黎講兩句

英雄

呢2條友係唔係岩岩先學識寫自己個名？

佢食緊全世界最正嘅煙

呢條垃圾 你都要注意 死左佢吧啦

係咪可以反對？

緊係有啦，收好多內地生，係咁留班留夠七年拎身份證。

幾圍都係狗

條友一定係煙鏟

係 警告你班連登仔唔好日日去提出反對

明顯自己放料啦

結左婚好收皮唔好搞事喇

愛人結婚了
佢好快就變成只可遠觀不可褻玩了

我一睇都覺得呢句唔知做乜鳩，諗起踏入龍年，首名出生的，是一名嬰兒嗰段新聞

佢應該得罪人比人落降頭 搞到娶私煙

就咁寫李思嫣較謝鋮浚大3歲唔得咩？係要將同一樣野講兩次，是咪唔夠字數呀

咩"搞到" 人哋真心㗎

豬閪都有人屌

正義聯盟的超人同神奇女俠！？

唔好含沙射影喎

正

我入黎係想搵番上次話食緊最好既煙果位樓主

仲要有隔離廠個奧丁做佢地個仔

男方好偉大

我第一個贊成喎

佢老公仲偉大過JL個超人

歡場有真愛

香港勝在有佢

屌～原來條友真係盲嘅😒

振山漢子

食得咁偏

誠俊哥 笑到仆街

Google咗下

planned intake
bachelor 15
asso 200

唔知實際數字

條女以前做過

咁都有人肯接手

之前思煙唔係勾引廢中架咩

藍屍女神結婚了
叫班廢中廢老點算

蝗樣。

硬係覺得遲下佢o地會因錢銀問題、佢老公會掟佢落街再跳樓自殺

無得畀利是仔喇

為民除害

生炒骨

再次證明 有西即係有八達通
佢咁愛國 可能佢個西有QR code

姊弟戀就姊弟戀啦, 據乜撚野知

人雞戀

咩口味

嘩屌痴撚線 佢老公前世十惡不赦？

佢個單眼仔冇意見咩, 個老母幾廿歲人都仲要比人屌 ?

咁都食得落

係香港 幾豬既女 都會有人要

3p

繼父屌繼仔,仔屌老母

成日同人有錢銀瓜葛
會唔會結局係昆曬老公啲錢然後離婚

留名等睇遲d 上庭拗贍養費

唔係之前有人起過私煙底話佢做過雞既，咁都有人埋單

利申，唔知有冇記錯

豬閪都係肉 好過要自瀆

私煙可能會對老爺奶奶好衰

咁都有烈士

錢未到手都會扮下嘢

笑撚死

私煙都有人要 心地唔好 又巴渣 又老 仲要生過仔 我唔相信想拍拖結婚既女人會搵唔到對象 夠姣夠主動 唔會做剩女

好不安

勇者…

腦海即刻出現 Dragon Quest 嘅 Overture

你真識食

分析得咁深入

私煙有歸宿，慾鵝又情歸何處？

仲要係又肥又臭又破過產個隻

想像一下 私煙平時揸住支咪潑婦罵街咁指住屌老爺奶奶

其實係咪想分李私煙身家？
照計埋堆咁耐一定執唔少
如果係真愛，個男人真係真漢子

我地有無得去婚姻註冊處度反對呢場婚事呀？

唔好啦 我想食佢地一家花生呀

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

咪撚貼隻肥雞相啦屌你

硬係覺得呢次結婚係騙局

張圖p到成個游b咁

叫得謝咩浚嘅係咪都食得好偏

離題：乜三唔識七嘅人都可以查人哋婚姻註冊嘅咩？重要連出生日期呢啲私隱嘢都查埋

擺酒有幾多圍係恩客

到時送個花牌去賀一賀佢

賣港頭目宜家睇黎係可以全身而退
但宜家呢度只係見到恥笑

私煙想做天國的階梯女主角？

有咩好反對
唔好害人好喎